V restauraci jsme čekali dlouho, ale nikdo tam nedal nás obsluhu. A pak jsem viděla jedky. Když kamarádka dostala jidlo, to byla přesolená polévka. Ona chtěla na toho vyměnit, ale ten mladý čínšník říkal, že ona už jedla, nemůže vyměnit. Ale to ještě nestačí. Když jsme zaplatili, taky dostali jsme špatný účet, myslila jsem, že utratili jsme asi 500 korun, ale tam bylo 1200 Kč. To není možné. Stěžovali jsme si jeho šefa. Ten šef byl mi spokojený. Protože on vratil všchny peněz a se omluval. A co máš nového? Těším na tvůj příští dopis. Měj se hezký! tvoje Eva.
